部相機發咗霉

部nikon有年幾冇用過，放喺膠造嘅防潮箱，過年後換咗啲防潮珠，見佢濕度一直50%就冇理佢。

今日執野時開一開個箱，發現機身發咗霉，孭機條帶、鏡頭外啲膠邊有霉菌，有啲係絲狀嘅霉黎，想問點清，係咪用火酒抹咗之後都會生返

試過影過相，張相就冇事

另外相機mon個LCD貼好似氧化咗，有一忽最表面個層玻璃崩咗，即係好似撞崩手機MON貼個啲，想請問外面揾人貼過塊要幾錢？

相機係nikon既D7200，在線等

掉左個膠盒同部機。出去買個電子箱同部新機

去到咁盡

唔好再用膠盒啦 冇意思
發霉你清左都好易返發，所以買過部啦

屋企冇位買電子箱
可能之後每星期都要抹一次抹到冇晒為止

電子防潮箱有啲好細個，除時同你膠盒差唔多大都有

抹鏡好貴喎

鏡冇事，係啲膠邊有少少

影張圖上黎

抹走晒
你當係對焦環上面個啲坑位有細過半隻手指尾手指甲嘅絲狀黴菌

反而我想問你係咪應該換過個濕度計 冇理由50都中招

霉菌會斷尾既咩？

買過個算，呢個跟個盒送，應該唔準

聽聞雙氧水可殺真菌

買個靚少少嘅電子濕度計加多一兩個平嘅應該okay 咁樣其中一個壞咗都會知

有冇咩建議啊ching，我仲諗住去日本城

有無D 電子箱係用乾電??

呢個我都想知

HAKUBA得唔得嫁ching，見佢有隻$200

佢個濕度計我又未試過喎不過個牌子係ok嘅

去瑩記買個收藏家啦
支持黃店

thx ching

屋企已經冇位放防潮箱，最細20L都唔得但瑩記同窮記都有睇開

最緊要鏡片無事
鏡片無事先做到世界冠軍

呢幾日用火酒做咗深度清潔塊鏡暫時睇就冇時，但sensor上面有啲塵，之前一吹吹咗上viewer度，遲下應該要俾人抹